青山病人陳云又轉方向，反證熱狗投共

青山病人陳云: 口罩是新冷戰的反共象徵物！龐佩奧在今晨的演講中，特別談到口罩。他說中國隱瞞瘟疫，連累他們要戴口罩！這是特朗普總統在日前忽然在公開場合全隊人戴口罩的政治玄機！（之前之後他都無戴口罩）
在西方，戴口罩是埋怨中國、仇恨中國散播疫病的外在行為。口罩是新冷戰的象徵物！

即係話熱狗唔戴口罩係投共!
點解有陳云風火輪哩樣野，買哂咁多邊實會中。三月話疫情就完、疫情是假的，完左未?
老師又中! 中風就有你份。

佩清 巡邏時夠無戴口罩，又投共咩

咁特朗普之前唔戴口罩係咪投共

如果陳雲為咗政治上嘅反共而呼籲戴口罩係咪對真理嘅背叛？

而家又唔係鳩戴口罩喇?

龐佩奧特別談到口罩，他說中國隱瞞瘟疫，令他們要戴口罩。在西方，戴口罩是埋怨中國、仇恨中國散播疫病的外在行為。現在我終於明白，為何香港特區政府要制定口罩強制令，因為要反華反共！因為健康人戴口罩根本毫無保護作用，而且帶來的感染弊病更多。
所有在香港投資的、居住的，都必須認識清楚世界大局的突變。戴口罩是逃避現實的懦夫鴕鳥行為，而且帶有仇恨中國的反華意思！香港政府記得要加強要香港人戴口罩啊！

又，陳雲一貫立場係全民戴口罩無意義 有冇變過？

語境都唔識睇 定唔知為反而反啦
如果係前者你都幾撚悲哀

老屍又中啊！！！！！！！～～～～～～～

泛民港獨配合香港政府反共？
咁應該反共定投共啊？
口罩係反共象徵咁又啫係戴唔戴好啫？
買兩邊買到唔知邊邊打邊邊
想點啊陳老師

應該呢排入左啲淘寶口罩要散貨了

老師又中

國屍又中，中中中又中

收到風 係國屍叫侵侵戴口罩

熱狗：屌！轉得咁快 點跟呀？

暈根 率眾妖害人

陳雲呢d弱智幾時死
好撚煩
成日出嚟刷存在感

陳雲瘋火輪又轉

香港最後的希望，是龐佩奧演說中，提及有香港人舉起美國旗幟，這是陳雲在去年大阪高峰會和護法運動倡議的舉動，難得國務卿記得，留香港人一線的人情！舉美國旗的同道（包括在大阪舉起的城邦國舅他們），救了香港一命！我在這裡感謝他們。

我以為呢段先重點